每日既人生都係咁唔滿足，一見到d稍為正d既女，就憎死自己點解咁差

係街見d又白又高又長腿又熱褲又紋身又扯煙又長直髮又低胸背心又揸mk車既女
個心真係好痛
好憎自己
做左廿幾年人
一單似樣d既野都做唔出
呢d女
有錢都未必溝到
更何況我呢d萬三屋邨文員仔
又唔夠高又樣衰
返親工都俾女同事嫌棄俾女上司破口大罵
每晚都帶住唔甘心入睡

去叫雞有冇被隻雞彈鐘呀？